好想睇內街只准行30公里會塞車塞成咩樣

地鐵 的士 小巴 uber 應該生意好左
因為趕時間既真係唔會搭巴士

內街唔通棟個80牌你又行到80咩
內街人多路窄，十零廿米一個燈位，30差唔多啦

係的士小巴私家車一齊限制30公里

佢唔講都係行二三十嫁啦 兩邊成日都擺滿車

渣D Honda車
輕輕踩一踩油就過30..
咁點搞

死啦 渣波子個啲輕輕一踩就過百點算

德輔道中長沙灣道都叫內街

加埋三度

你唔問有線？

長沙灣道唔知

但係德輔道中係政府建議嘅實施嘅地區

要睇範圍同生效時間，如果有交通黑點設日落條款未改善前減10km/h就有得傾，日本都唔會改咁多
德輔道中唔擴闊行人路嘅話繁時限40，長沙灣道維持限50，最多係噉